【已婚人士】分享快樂、分擔壓力post ..................

歡迎各已婚/將會結婚人士入來分享

Post (18)
標題以『.』數目顯示第幾個post

當初開post都無諗過會爆post
相信都有不少巴打絲打都能夠分享到快樂、分擔到壓力

婚姻生活，甜酸苦辣
有歡笑，亦有淚水
凡事多體諒

發現好多已婚巴絲都有好多家庭煩惱，都難以同身邊人分享
而好多未婚人士都未必了解

例如：夫妻相處、內外家關系、子女教導、子女升學、金錢問題、夫妻性生活、生活工作壓力、第三四五六七者問題等等。

不論先生、太太、未婚夫、未婚妻、老爺、奶奶、外父、外母
有咩開心事，歡迎分享
有咩家庭壓力，都歡迎你讓巴絲為你分擔解決
甚至純粹吹下水、分享生活點滴都得
希望大家互相勉勵

注意
1. 此post絕不歡迎任何交友、招SP等活動
2. 不鼓勵相認
3. 千祈唔好以為拍拖嘅問題會因為結婚而解決咗，9成只會變更加差，盡快處理係成功之道！
4. 若有不開心事或情緒，請盡快尋求協助！

好大壓力呀我 好想返香港 我同香港結咗婚
無論生老病死 富貴貧賤 我都願意同佢一齊

（文宣組）612icon

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

老婆比左帽我帶，有1個女4歲半，唔知應該點處理

點解佢會出軌先？有無坐低傾過？

Check 佢手機，發現佢同佢ex有路
當下係想離婚，但個女唔忍心佢suffer
但佢出軌已經唔係第一次
條剌真係一世都係到 應該點做好

Ps. 原因係姣婆遇著姿粉客

我對佢己經無哂信任，唔知點行落去
但阿女

其實當下已經想離婚係你本身都無以前咁愛佢？
如果想繼續段婚姻就1）扮唔知 2）攤出黎大家傾解開心結

攤左出黎，鬧到佢狗血淋頭
佢次次都係又喊哂口，認錯呀，又話改呀咁，又話單親個女好慘（中左我弱點）
次次都咁loop,真的夠了.....

唔係一次半次胡塗既，都好難維持落去
你地依家都應該你眼望我眼咁，個女會feel到
為個女留低未必係最好
佢本身錫唔錫個女？

佢冇瀨返你對佢唔夠好先偷食已經要還神了

係你第一次發現定多次發現？
佢女feel到個氣氛怪夾硬一齊都唔係一件好事

佢好錫，照顧得幾好既都算
唯一滿意既地方
PS：女同我餅印，正路不是別人幹的

我之後扮無事囉
但內心一直好痛苦，所以上黎發洩下

冇懷疑就最好啦，有就及早驗，係唔係都好，死得眼閉

廣傳

我寧願佢咁，我可以堅決離婚

你本身都想離係心軟姐
日子耐左你應該會頂唔順各有各玩

佢都無咁攻擊你，睇黎佢都知衰，仲想繼續同你一齊。試下搵婚姻輔導

我真係好易心軟
但我內心真係原諒唔到佢
唉

但我唔想...
只係比佢喊到心軟，果一下洩左道氣

其實你有咁嘅諗法，段婚姻都好難再繼續，呢一刻你心軟，下一刻你又會心有不甘
件事發生左幾耐啦？

如果父母貌合神離，甚至兩個人一齊已經變成係互相折磨，咁喺情況未咁壞嗰時分開可能會比較好

因為小朋友好敏感，佢哋其實會知道發生緊啲乜嘢事

而你哋嘅愛情/婚姻有欺騙嘅存在，係有機會令佢哋將來對愛情或人類無晒信心，因為佢哋見到最親嘅人都滿口謊言

唔好以為一個家庭有阿爸阿媽一齊生活先係幸福，呢個觀念害咗好多人。無事無幹，阿爸阿媽都好愛對方好愛家庭先適合講呢種幸福囉

平均每隔一年比我發現一次（ex呀，收兵呀，嬡眜野等）
我頭髮都變綠色

但分開女實跟佢
我會好唔捨得最大concern

如果有持續性咁出軌都幾難斷 對方未玩夠

我真係唔明點解仲要出軌
自問都交足功課（幾乎晚晚有）

情感上support唔夠? 如果唔係就應該真係未玩夠，想出去證明自己仲好有魅力，追求比人追嘅快感

我諗佢係鐘意比人追，討好，奉承既感覺
Understandable but no loyalty at all!!!!

仲好後生架佢？ 係咪全職媽媽？如果係鼓勵佢搵份工有個寄託會好啲

sad AF 我都唔識講了

女人真係要返工，一唔返成個人就懶曬

我都覺，做過一排全職媽媽，嗰排完全覺得自己無曬價值咁，又成日好驚變黃面por，仲要靠人養覺得好無用 做咩都提唔起勁

全職溪係辛苦過返工

Agree湊到我成個痴線婆咁
單身時嘅淑女形象已經化左灰

你同老公係咪同床訓
我係到諗點忍到2年

我比佢帽左，比佢格硬吹都就範左

家陣佢出軌喎...你問下法律意見先啦

Ex都當佢餘情未了
細路都有埋仲收兵
你地好後生？

性生活夾已經好好
呢度好多都係sex唔夾而聲聲慢
例如我，唉

我都有個仔，最近離左婚
唔捨得都冇辦法

晚晚訓埋一齊啊，佢有佢玩手機，我有我㩒連登，日日如是 等我訓左佢就自己入廁所打丁

因咩事離架？

可唔可以分享下， 撫養係邊邊？ 見面時間係點？
離婚原因（方便的話）

完全相處唔到，後期做埋m記難民避左佢
詳細唔講喇，可以爬下舊post，廢事佢又上水
個仔跟佢，暫時失去聯絡

所以我覺得我老母都幾勁，又返工，又照顧我兩兄弟。講真，我覺得冇話做唔到...
我公司d師奶咪又係照返工...

佢仲打丁即係仲有性慾
純粹唔想搞你咁灰

純粹係唔想搞我
唉 仲有咁多年人要做 點搞

依家好似老人院冇人理等死果d老野咁
你果個冇同你企硬唔會好似我咁既

如果我女人兩年唔比我搞，我老早搵第個
佩服你忍到，但長期係咁都幾慘
有無咩對策

失去左聯繫幾耐？
你擔唔擔心佢唔照顧好阿仔架

要傾既都傾晒
真係好想出軌但又好撚淆底
想離婚架，但又未係時候

大約三個月
個背景都幾複雜，之前佢屋企人幫佢湊開，佢都有返工
個仔佢本身都湊得掂既

你不如真係主動次
強姦下佢咁啦睇下佢係咪真係咁抗拒你
定係咪有咩心病？

我好大癮，一個月冇得扑已經想死
想像唔到用年計會點

佢有屋企人支援都好d
但照計你要俾膳養費
係要有見既權利先岩

比唔到佢開個價，話唔要

我都想知佢咩心態，就算唔愛都有性需要掛，仲要係後生嗰喎
又唔覺佢出面有第二個

係咪已經唔得

Ong開我啊
最多淨係想我用口幫佢出火，完全唔想搞

自己打得丁實唔係唔得啦何況朝朝訓醒都扯

[member]Me too
大肚直到生之前一星期都搞緊，諗返都好誇張[member]

我都係喎
估唔到自己有生之年會有機會搞大肚婆

整硬佢咪騎上去，2年啦，乜都試下啦
起碼試下知死因

咁絕？
佢應該屋企有d錢，support到佢生活？

如果我果排好攰，打丁都未必硬得晒，淨係朝早會扯一陣

其實都幾得意，又無限中出又大奶奶

無前戲濕唔起我無用
同埋黎黎去去都係嗰個情境嗰兩個鋪士，諗起都無mood

冇架
分左居我自己開支大左，仲邊比得返以前咁多

我嗰件話搞大肚婆好怪
我由見肚嗰刻sex已經離我而去

出去租屋住都一大舊啦，我都係因為咁而唔離

其係佢係咪潔癖？
識有朋友好怕女仔下面，話肉酸
都係好小搞

你純粹冇性姐，同佢日常生活冇大問題嘛？
到你冇得揀借錢都要走，我都問家姐借左d

下面同個樣一樣有分靚唔靚
有d靚d的確會想搞多d

但拍拖開頭正正常常嗰喎一日幾q都係咁
美好時光總是短暫

中途轉...？
一日幾q到2年0q, 落差咁大既

日常日活都大問題
無計傾同長期好似自己一個人咁無分別
連Roommate都不如
我要供樓，屋企人都泥菩薩過江，廢事煩佢地

女都係痴老豆多
聽見都心噏

頭一年都正正常常，之後越黎越少
一齊左五年可能想踏入七年之癢

生活工作壓力大?
佢幾大到

點解會搞成咁,佢唔洗湊女?湊都湊到好辛苦重有時間出去?

同我同年 Mid 20s
壓力大都會放大假，咪又一樣對我無性趣

我個小朋友都係冧到我老公暈陀陀
老公係個好爸爸，無奈我同佢溝通唔到

冇咩理由,我都係廿幾 有仔
你話幾個月1Q 我都聽過,0Q真係誇張
係咪嘈過黎佢嬲你 定有心理陰影

Mid 20已經咁
你地都早婚喎

有姐姐有屋企人幫係幾他條既
咁佢自己都仲圍到條數 咁佢都算勁咯

有冇試過離家出走之類嚇佢 要佢改過,唔係佢得個喊字知你實原諒佢
屎橋下策黎 不過你都試過屌 我都唔知重有咩方法

絕對奇聞啦，20中應該仲係好旺盛先係
應該係有d心病

咁因為無性生活就真係嘈過既
但唔覺係因為咁
佢後尾話因為無愛所以唔想搞囉

99.99999% 有問題唔講姐
難聽講句男人身痕搞野洗鬼愛咩
係既做雞既餓死晒啦
就算打100次飛機都想食次飯既
唔敢話話邊個對錯 但你應該喊晒口咁逼佢講,唔係嘈

咁有冇講點解,因為你悶/湊女悶,佢份人未定性

直接話無愛都幾過份
仔都生埋

一定好靚女啦 中女仲收到兵

同意
性同愛係分開的，對男黎講

我同佢都係咁，仲寂寞過依家自己一個

我有傾過嘈過，話我淨係掛住搞野
之後冇出聲了

兩年一哭二鬧三上吊咩都試過晒
我仲同佢講笑咁講佢再唔掂我就去叫鴨
但佢都係唔想掂我，又唔肯講咩事
你都吹佢唔漲

寂寞就梗架啦我先廿幾歲女就已經係咁
好難想像咁過人世

咁叫下鴨啦，你值得擁有

當初都係因為個仔先結婚姐其實又唔難理解既

可能我悶吧？

驚有病
同埋佢又無做啲咩對唔住我既野，咁咪大家累鬥累囉

都仲叫記得你，再係咁過幾年唔認得你

我都覺得我老公好悶
但你悶極都仲有功課交下

所以我撳左reset制
依家先做左半世人，已經對人生好無力

環保中左揮手

男人離左婚都仲好啲，女人離左仲要帶住啲仔女都幾難搵到下家
就算個男人唔介意，男人個屋企都有得煩

奉子成婚真係唔太好....

揮揮手

都唔係呀，近年都見唔少女人生完又改嫁

仔係冷淡啲既
個女會好啲
都仲有個女送下終 唔驚

只有說聲加油

婚姻本來就係賭大細
奉子再易輸d咁解

有冇諗過去咩婚姻輔導 心理醫生之類既野

Yes,真係應該選個好d的

同意下個會更好

都講到冇愛冇感情，仲邊肯做呢d野

有啊
遲下得閒啲就約婚輔
但其實我個心都唔太想挽回lu

個仔比佢，搵第個囉，先20中，幾時到老

好撚sad
完全想像唔到你同上面個位幾絕望
非文巴就真係算啦,點睇都唔你大責任

我唔捨得個仔，話晒都係我自己湊開
如果要用個仔黎換，寧願無下個
同埋佢都話如果離婚，個仔歸我

雙方都有責任既，好多野係互相影響，拆唔掂睇唔到前路都冇意思

好彩我個人算樂觀

我都係講下，邊捨得個細
唉

佢話就話唔捨得個仔，但叫佢湊咪又喊晒口

我一條友湊唔掂

我係時機未到姐，要等自己供得起層樓再養到個女先算忍完再忍

我都冇乜點湊，比佢講到完全冇湊過

咁你無乜點湊又難怪個仔唔so你喎

層樓係落你名？

聯名

最多咪夜晚同佢hea一陣，佢好早瞓
之前星期日同佢學游水有時順便去下街咁

男仔湊仔係無女士咁在行既

得我同佢兩個困獸鬥就痴我
有其他人返黎就fing開我走左去

叫佢幫個仔忟個屎都好似叫佢去死咁

聯名咁煩
要分開都麻煩

正常啦同我仔一樣

唔係嘛

所以咪忍多陣先

咁你會陪佢上興趣班都算係咁了

無撚有錯

咁起碼都要同佢拎下野
之後轉左星期六我返工就佢自己帶

老公做邊行,咁平時做咩,打機?

巴打有咁既癖好
我地啲女人係咁，少做當無做有怪莫怪

餐飲，一日到黑都打機唔打機就係打丁

婚前既好似都要declare 分身家係咁

男仔丁我應該都頂唔順太肉酸

如果係生女換片沖涼我會尷尬

唔撳住就會請你飲茶
以前坐月乜都一腳踢佢最多咪煲下水咁大把

同性相拒，我應該唔理個仔

佢明係要錢銀啦，似係搵我埋單
我應該係接盤俠

咁都要巴打你有銀先做到既

我既人生比佢搞到一團糟
我蝕稅過哂比屋企人都唔益佢

男人做呢d係哩hea d，我都係烚下奶樽果d下欄野

埋左單仲要出去開單

所有婚姻唔幸福既都覺得人生一團糟架啦
下個會更好

奶樽都唔洗佢烚，我全人奶全埋身。蠢到hihi 同佢慳奶粉錢，依家餵到連個胸都縮晒水

粒lin 應該食到長左好多

咁又無喎，本身lin細，長左啲都仲係正常size
但個shape唔再靚就真

佢餵人奶餵得耐
粒lin長左應該有2-3cm

無，仲係提子乾
利申：餵到而加個仔都20個月仲餵緊

聽完好灰
本身已經好想戒，但戒極都戒唔到

你老婆應該天生淫底，你都係習慣下或者各自搵食算啦

咁後生就咁，可能生b就係個轉捩點？

唔會突然無愛，應該有導火線

好多後生既鍾意姐姐，而且又明知係人妻的話，直學係無食得手尾

而且有得係朋輩吹噓下食人妻，幾威威

容我用男人角度直言

其實有時唔想扑就係唔想扑無乜特別原因
如果周街隨便執個阿太
就算我幾耐無扑嘢都唔會上

所以如果閣下唔係後生女又唔係樣靚身材正
keep 住扑完又扑扑極都唔厭真係愛嚟
點解啲中佬半講笑話同老婆扑嘢係交功課事實上係有咁嘅意味的

無愛
真係可以連帶無埋性的

聽聞過有人話打飛機 enjoy過扑野

我又無喎

自0歲已經幫佢沖涼洗頭換尿換屎餵奶餵飯

我覺得功能上有障礙都有機
打到丁唔代表硬得晒

真，有時太攰又想丁，扯一半都照丁

丁可以半軟丁
但入就一定要全硬入架嘛

就係囉，捉到佢打丁唔代表仲得
晨勃個狀態大約反映到果日掂唔掂

[強積金終於有用]將香港股票基金轉做外國股票基金

真係唔好睇小連登仔
走資啦各位 美股個基本面點都靚過港股

自己帶住個女去阿媽度住啦, 有得一次就有第二次
你仲有阿女同家人~~

其實呢幾年都好多人轉晒
我自己幾乎無港元流動資產喺手
不過層樓走唔到

其實要搞跨經濟金融好易
全部人去提現都已經會癲
真係個個賣港結資產
唔駛等港元跌港股就已經冧到仆街
走得遲嘅就跌穿頭 好快就人踩人連藍絲要走貨
銀行漏水就加息收緊貸款
跟手做生意供樓嘅火燒連環

但問題係無乜人真係想經濟冧
無論係支持定反對派

不嬲都係信美帝

我開始沽納啦喎

依家港股低美股高
轉過去即是低賣高買
我諗應該無乜人真係會做

不過收息嘅話一定係晨早轉晒美金

美股已經係去到炒經濟差減息
遲早要崩

佢唔會放棄個女

習慣成自然 趁你個仲細唔好比佢啜住訓
咪有排受

五年慢慢無愛，最後都係因為個仔先焗住結婚

呢個真心癲
佢又會認到係你既

唔那係掛
Check唔到啦用無痕
Hi一hi佢手機都有罪咁

係咪喺醫院做得既都十之八九有潔癖
佢算係嚴重潔癖喎
識佢嗰時已經係咁？

但佢由一開始拍拖都唔中意人地睇佢手機
話無私隱喎
所以唔到好懷疑一般都係少掂佢手機為妙

結左婚先一齊住？
好難搞喎咁

有無人聽日兩公婆一齊擺工

去到庭, 佢有第三者, 你估個官判比邊個?唔洗教呀嘛?

要起晒佢底證明佢成日換仔玩，加埋爸爸有錢有屋，贏梗

聽聞唔關有無第三者，係睇平時邊個湊多邊個經濟能力好啲，以小朋友利益為依歸。同埋你無證據都幾難告到通姦
清官難審家庭事，識過出軌人妻，個官一樣判小朋友比個媽媽

美帝都出手la

我冇睇歐美brand呀
唔知dior有日版嘢
我個fd睇咗話sold out

SP好過鴨 鴨要俾錢佢 SP可能請你食飯同埋俾房錢

我嗰件得啖笑咋
一樣都係end up無搞

你都咁慘？

其實係咪gay
但受世俗眼光先同你結

基本都係判比女方，除非佢有咩嚴重問題不宜照顧小朋友

唔係掛，仔都有埋啦喎

你老公因咩事又唔搞兩位絲打都係咁

基都可以想要細路，扑完中左咪繼續出去hehe

有冇睇斷背山a

Gay都可以生

有邊幾個奉子成婚既本身真係想要小朋友
佢初頭係唔想做老豆架
如果真係咁咁我唯有認命la

中途轉基

係就同我講啊
等我死得明白
個人覺得如果佢係真係咁應該盡早講唔好浪費大家青春

其實佢都講到明無愛
無論有無得扑嘢你個婚姻都係有問題

婚姻有問題就梗架喇
衰在佢鐘意玩沉默是金唔肯坦誠溝通
咁佢唔玩我自己出去玩又好似好衰女咁

新婚連一齊住都未做到
連令佢開心幸福都唔識

咁個重點就唔係扑嘢
而係點改善（或者結束）你地嘅關係

好多夫婦都係其中一個唔肯溝通+唔扑野

聯名要分身家

離婚要填張好詳細既form申報晒自己所有財產 香港法律原則係五五對分 不分男女
到時律師就會教㗎啦

呢樣嘢要喺離婚前早好多做 唔係佢會話你係蓄意
同律師傾下

感情淡再加上無扑野衰到貼地
而家就係都唔知點好

酒店幫到你地

係咪有性傾向混亂

有冇人明白 有時番工大壓力 但放工又晏又攰 而搞野又好攰好攰 完全唔想 想自己入廁所算 但又唔準。。。

都有gup過下既
獲獲金啊會flirt女但又唔覺佢有吉屎真出軌
呢個年紀flirt下女就由佢啦
佢唔講咪當唔G囉
佢講咪各有各玩囉

會唔會係你生既時候有陪你入產房睇住你生？
啲男人如果親眼睇住個BB出世係咪真係會驚左同無晒興趣

咁成日去佢屋企嘅, 唔關sex 事la,
Sex 相處得好好

放假都唔會想洩洩咩？

應該唔關事啦，大肚嗰時就已經無再行埋
前提係胎象極穩
有之前都係兩三個月先1q

今時今日呢個好common
一齊面對就得了

我入產房，太太開刀生，乜都係布後面發生，淨係拖住太太隻手，見到醫生忙左陣就拎左個bb出來

自己搞掂算

外在因素唔難拆加油
一齊住但貌合神離仲煩啊好似我咁

我想問去醫院登記生仔，要不要住址證明

要

公立要 私立唔知

if北區係邊間

北區公院應該得威院有產房

威同屯門，邊個好

屯門簡直係戰地醫院

明了

呢個真係唔知，兩間都未試過
不過如果你有Preference你可以睇下附近有無fd借個信箱用下

有呀，外家北區，內家元朗

係男人就唔好心軟
堅決離婚

可以嘅話點都揀威爾斯
屯門

因為我相對比較細個, 又閃婚黎, 所以身邊都冇咩人知
可能等多一兩年大家收入穩定d 先考慮掛

其他唔知
屯門分分鐘瞓走廊

成日搞到佢半夜要送我番屋企其實好唔好意思
係佢驚我危險想送, 我冇特別要求

閃婚好勇 有幾細先？

依家適應緊佢開始番返工, 少左好多時間, 大家又攰

咁睇黎去威好d

有冇諗過私家生 法國之類 順產大房其實唔係好貴
定老婆決定左公家了?

二十未到幾, 其實唔係真係好細, 但so far 所有同齡朋友都未結

第一次見到依家未夠四個月

試抽居屋 上到樓都可以合體

好勇 點解咁快想結？

係咩驅使你閃婚呢

屯門有試過要瞓走廊

識左未夠四個月？

會返外國生

就我個人來講真係快左少少

咁係香港搵個好既產檢醫生就好

檢查預800-1400 一次

Wow 玩夠架啦？

公司有得claim專科醫生診金，都ok

不過都想登記定一間公立，有咩都可以有後備方案

我識左前妻半年結左婚，結左唔夠三年離婚
以上僅供參考

我就從來都係想嫁人想做小女人, 上兩個拍得耐d, 但唔岩
佢就拍左好幾次ga la, 應該玩夠了

冇事嘅, 三年後都唔知可以一齊住未

應該

問清楚包唔包產檢 無maternity benefit既話當exclusion唔包

我覺得緣份呢啲嘢好奇妙 係你既就一世係你既
不過牌面上黎講你地面前要面對好多考驗
太細個 10個男人9.9個都未定性未玩夠
咁細個唔一齊住點解要結婚？拍拖仲正啦
除咗輪公屋居屋著數啲之外我唸唔到點解

咁我永遠都只可以聽佢講ga za ma

咁快 大把野玩喎

兩個人公屋都有排排，我咁早結左我都信笨
雖然唔可以用識左幾耐黎計，但四個月真係短左啲，可能大家個價值觀都未了解清楚。
但我拍左三年結左兩年都不知謂咁
所以絲打 希望在明天

佢廿中既,仲要早出黎做野果d, 應該就定性嘅
點解嫁? 因為大家都覺得大家最好, 唔會再搵到第二個ga
可能我之前未試過先覺得特別la,
但我真係覺得望住佢對眼既時候就覺得好安穩好舒服

我鍾意照顧一個家, 有一個人比我倚靠同時每日等我番後, 攬住我訓

去之前問問先

其實冇排公屋 我覺得我地係好夾既, 相處得舒服就最緊要

但係依家唔一齊住點做到呢啲

我早收工會去佢屋企等佢番黎
佢早收工會接我收工番屋企
之後我地會一齊訓一陣攬下錫下我已經覺得好幸福了

咁有無真正做過啲生活瑣碎野
個人prefer結婚前要同居過一排ok先真係可以再諗
拍拖係兩個人既事
但結婚係兩家人既事

唔係嚇你，你地兩個係咪都係會自發做家務既人

兩個都會有忍唔到既一日一日忍到一日大家都唔執
其實佢鍾意煮食我鍾意執野

家務都有排嘈日子耐左就見真章

有共識就好，呢度大部份 case 都係生活習慣同細節上起磨擦

另外就其中一方怨對方無出色，百彈齋主

一係就其中一個既想法唔太落地

大不了咪請鐘點. 錢解決到就唔係問題

Ok 嘅, 但佢遲d 打算讀番書, 我都驚自己handle 唔到睇唔切d 野幫佢唔到

追完post應該唔敢結婚

有位巴打太太熱愛做家務

不家務ed 野大家夾。
我之前係一食完飯就要洗碗
老公就鐘意hea 陣先洗......
我之前會自己洗埋，見佢係到hea......唔想等
加下，佢會自動出聲話佢洗。
佢都有hea,但無hea 咁耐先去洗。

依家其實佢屋企果度都算半自己地方既,
有公公婆婆, 但連我老公都唔理佢地
想住村屋, 屬意屯/元, 我地本身都住屯門, 所以還可以
其他d 問題略, 應該唔受影響

屋企人有咩反應

事實係婚姻唔係夠愛就可以維繫
2個人唔係一齊長大嘅人共同生活
淨係生活習慣都有排磨合
都未計價值觀

應該會我洗/買部洗碗機
佢應該會唔捨得我洗, 但佢似會拖好耐先洗果種,
所以我應該會頂唔順去洗

屋企人唔知結左婚呀

業權......自己諗諗背後咩意思la....

兄弟姐妹為兩個字都大打出手

住開，唔等於係佢。

唔係淋你冷水，無樓唔結得婚。但如果婚結係想有個安穩嘅家....依d 都係你要去諗。

如果係，到時仔女都生埋，先有人黎收屋。咁就幾多愛都搞唔掂....

利申：職業病

初時會覺得無乜野，但日子耐左會覺得同湊仔無分別唔係想嚇你

業權佢呀公呀婆, 其實應該會比佢, 佢屋企得佢一粒仔
不過佢其實都唔想住喺果度,
應該都係村屋ga la, 先租後買,
好運既間屋比佢佢咪賣黎套現, 唔好彩既咪再儲下先囉
唔要小朋友兩個人輕鬆啲嘅

應該似係佢湊女多

我都唔想嚇c 打
但"唔捨得我洗"唔會維持得好耐
買完洗碗機都係要執碗抺廚房
最好有多d 心理準備
男人會懶會變
唔會永遠熱戀

點解要瞞住自己屋企人結 開心事唔怕share 係咪怕屋企人覺得佢條件唔夠好 廿中早出黎做嘢好可能無讀大學 如果你係ugrad既話屋企人介唔介意

錢解決到嘅或者唔係問題
但唔夠錢可以係一個好大嘅問題
呢度好多巴絲都為過錢頭痕甚至嗌交

btw, 我覺得閃婚唔係問題嚟
你又唔係奉子成婚
最差情況咪閃婚又閃離
仲係青春少艾

不過你地依家個情況係紙上婚姻
無一齊生活
特別需要感情維繫
但連所講熱戀期過後嘅考驗都未經歷
要加倍努力先得了

之前舊同事講佢順產會叫爸爸過去望下

我屋企人連拖都唔想我拍, 但你其他講果d 係事實黎, 雖然我唔care

暫時都仲夠, 所以我都要好努力做野去搵多啲
希望冇野la, 我都唔知, 我好驚自己會攰到亂發佢脾氣

做咩唔想你拍拖？
響度追 post追得耐會對婚姻既憧景減少好多

覺得我細個, 同埋係典型養兒防老, 最好成世剩係照顧佢地

到你3字頭 4字頭望返轉頭今日既決定可能有另外一番感受 不過你咁後生真係nth to lose 知道自己做緊乜就得

唔知呢, 可能會好可能會衰, 但我知我依一刻好想好想嫁比佢同佢一齊

好奇問下邊個講結婚依個topic 先？

覺得啱就做啦 冇啱定錯

我成日都叫佢娶我既, 跟住有次喺床上面攬緊果時佢好認真問我嫁比佢好唔好, 就應承左la

對呀, at least 佢既好我知會令我唔後悔同佢一齊, 我覺得咁就夠

祼婚既巴絲揮揮手
有無絲打因爲裸婚而唔開心過？

咩叫裸婚？

乜都無 無禮金 無過大禮 無擺酒 無影婚紗相

我覺得你老公係基

應該同裸婚無關聯既
想當年無錢啫 婆家又唔理鳩我地

佢老公電話有flirt女應該唔係gay掛

齋簽名食晏，有比禮金同派餅咭比熟人，係咁多

無禮金 無利是 娘家倒貼嫁妝

好似好激情咁，我對上一次激情已經唔記得幾多年前

原來有人hea過我
結婚對戒都係買普通幾千蚊

我覺得純粹係對老婆無興趣

呢個男人對妳好好？

一樣啦 無石 但我本身又唔會話好追求石
但要娘家倒貼真係會覺得好對唔住老豆老母

佢對我又無點既 係溝通唔到同無性生活姐

用玩具頂住先

兩年 就黎頂唔撚到

去玩下囉，長期壓抑都唔係辦法

老公既兩個主要用途都冇左

但又覺得咁做對佢唔住

我呀, 冇唔開心, 慳番一筆

如果我老婆似你咁就好

咁辛苦 無性又無愛
仲一齊做乜？

訓4個鐘返工

男人主要既錢同埋J都無既話都幾大獲

我覺得你係包容同埋愛佢既
仲有個細路唔係想話離就離
除非真係親眼見到佢帶女返黎上床者

盡人事 聽天命
係輸都冇法

stay safe, be strong

沉著，堅持

想贏就需要隱忍

二次創作無問題

好似係

正式嚟講係唔得的

不過要拉嘅莫須有
都唔駛驚咁多

其實真係好難取捨
事業vs家庭（with仔女細個）
唔返工ftm：好處：可以專心投放多好多時間俾養育下一代；壞處：世人白眼，冇家庭果d會覺得女人大曬靠男人養乜乜乜乜、自己會覺得無返工要靠人養好無意義／價值／議價能力、老公衰既話慢慢會唔體諒，覺得你無工返好舒服 井底之蛙唔了解社會運作etc、長時間做ftm唔返工第時都難搵工，個career path基本上係要reset重頭開始

呢兩日真係好心痛 完全唔知有咩可以做

你依家無返工咩

老婆有齊陪月+工人幫手
我間中唔幫手都比佢屌

有錢出物資
冇錢唔敢衝既 阿Q講句 去現場精神上支持下 衝個班人
歷史上悲劇既事無盡咁多啦,出左力改變唔到都冇法
但依家唔係冇用,起碼呢兩日都開唔到會

唯有係咁
我響公司見到非香港同事都有同佢講發生咩事

認真,唔好生仔
幾衰都去到呢代就完
除非有能力走

唉尋日天橋上面同立法會前 我都有行過
有個阿嬸見放到對住馬路放第5粒催淚彈個時喊到收唔到聲

最緊要繼續團結一致
千祈唔好因為每個人做法顧慮唔同就互相指罵

以往都係咁失敗

尋日中信大廈真係地獄
好多學生食完催淚彈全部衝上黎 又要跑電梯逼到冇咩位
幸好冇踩死人
下次真係要小心

禽日坐巴士有兩個阿嬸傾計
都係鬧林鄭同差佬癲
"出o黎全部都係後生仔呀,梗係啦,想將香港變成大陸,梗係唔肯過你啦"
"林鄭出o黎喊有咩用呀死八婆"
有d老人都明事理,唔係全部都係廢老

都抗爭左咁多年，明既就算係和理非都好自然會有同理心，仲未明果班算鳩數啦，溝通唔到架喇
次次搞到咁大單先感受到香港人既人情味，個個平時都真係太大壓力做唔到自己

雖然依家講唔係咁啱時間
不過一直都有個講法
中華民族可以共患難唔可以共富貴

永遠只有衰到貼地嘅時候先識團結互助
好食好住嘅時候就只會各家自掃門前雪

都係既
平時都係互相指摘你虞我詐

而加要供樓又要養個仔 分開條數計唔掂

我呢排都係咁 無時間追po
星期日見啊各位 為香港出一分綿力
天佑我城

我仔先歲半 太細都唔明做緊乜 帶佢出去又喊又剩咁 我自己出好過

sad news

成個社會感覺開始失控
硬係覺得仲有好多大鑊野發生

有種集體抑鬱感覺，士氣好差

我都好sad

唉

政治上777肯定唔敢再推啦 比人即炒都似
暫援係死要面 23條撤左咪一樣年年提
算係成功左 本身我以為唔會成功
不過代價太大了

23條嗰時承諾咗當屆立法會唔會再啟動
於是到屆尾議程就自動失效
如果重啟就要由諮詢首讀開始

今次我覺得最少都要做到呢個程度
否則佢真係可以過下個禮拜話繼續二讀都得

道歉同辭職係必需

食埋野就出發

見到有人犧牲，真係不開心

又有個響中央圖書館

要親口道歉

有無已婚男, 好似我咁鐘意打J 多過同老婆攪
連續15年都有1晚打1次, 同攪野好花時間,
自從呀女出世佢同女一張床我做廳長,
佢同個女訓多數自己訓著埋,
而家一個月都無一次.

PS: 36中佬, 老婆細幾年.

[member]同事有兩個說法
1. 政府要自己照一次，先幫你睇。我唔想照，政府照好辛苦
2. 就住個report見我，開file跟進比藥我

[/membe

結左婚3年, 婚前都仲有搞. 反而婚後寧原打丁, 過左一排仲寧願叫雞都唔想掂佢, 因為之前經常同老婆搞野後佢有出血情況, 睇左醫生話冇事, 所以到後來我唔同佢搞野佢都冇懷疑過我, 我有好內疚但我真係對佢提唔起性趣, 而我其實性慾係超強, 變相KEEP住唔係打飛機就叫雞, 我34老婆仲大我兩年, 其實佢想要小朋友但我真係好驚,我都唔敢生, 變相我更加唔想掂佢, 我應該點

唔好生呀,
生完後悔一世

生兒育女唔係一定要架

但唔生我好驚我真係會有一日離婚...

點解完全唔想掂 ? 係唔愛定點
你叫得雞都應該要預左有離婚既一日啦

我係仲愛佢, 只係性事上配合唔到, 所有事都好公式法, 初頭我會一直就佢, 佢高興就好, 但就好似交功課一樣, 再過一排我就已經失去興趣
叫雞只係滿意性慾上, 冇投入過感情...

用返av例子 點解 佢會應承唔睇av先
冇話佢？ 你一見到佢睇佢就9縮 ？

男人睇法通常廢事你煩 哦佢先話唔睇

可能你話 咁做唔到唔好應承

咁佢當初唔應承你又放唔放過佢先？
可能佢真係覺得你哦佢好煩忍你好理

離左婚

被拋棄

一年幾，當時好傷心

回望番，結婚時真係冇乜一日係快樂

每日都驚做錯野比人罵

有時寧願係公司都唔想番去

咁問題你有冇哦佢先

佢可能就係覺得你哦佢逼佢就範 想你唔好煩佢
佢緊唔會真心遵守

唔係質疑你
不過可能佢會咁諗姐

我都發覺公司好多結咗婚嘅男人成日唔願放工
甚至有啲夜晚食完飯或者星期六日返公司

無一個男人會唔睇咸片，就算唔睇咸片都會睇咸相。
話唔會睇既只係你未發現

解釋得好岩，有時有好多野男人只係好單純唔想你當時發火嘈，就會哦哦哦 ok ok ok。
其實你越逼佢鬧佢話佢，唔準呢樣果樣，佢反而仲反感仲繼續做多d。

有小朋友未？未有小朋友就唔好灰心，而加好多人都離過婚，實會再搵到個適合自己既！

冇小朋友呀，亦都唔敢有
就算幾有能力搵錢
比唔到個幸福家庭下一代，我都真係唔想害左佢

而加寄情工作，呢兩年升職快左囉
但個人空洞洞，都唔知做乜好

搵到個岩既有小朋友都係件開心事黎嫁，男人唔急既，可以慢慢搵，去到40歲都仲後生實搵到既。
放鬆下心情，放開d自己，過去左既野就唔好再記掛。
個人輕鬆d 唔好諗太多，突然間身邊就會出左你想搵既人呢

男人唔使驚識唔到第二個 男人搵到錢的話隨著年齡增長只會越黎越增值

而加放假就係屋企同兩隻貓傾下計，執下野，其實已經好整齊，執出黎記下自己有咩，再執下換下位

舊時細個空閒時會諗有咩玩，好悶，停唔到落黎
而加個人坐係度靜靜地諗下野就半日
人大左，真係唔同左

我離婚前果排都係好夜先返去

[member]Av 係一個例子唔係實際事件
我唔開心唔係因為佢睇Av 係應承左又反口做 做完仲要大聲夾惡

我當初揀佢同佢一齊係因為愛佢之餘佢既優點係誠實 好幾次既事落黎完全覺得自己懵左咁[member]

唔好咁緊張啦 無一個人唔會講大話 唔係大奸大惡嗰啲就算啦
感覺上就好似一個人本身食開肉 你逼佢食齋 根本違反生理構造 係男人都鹹濕㗎啦 又唔想你唔開心咪唯有靜雞雞做 其實對個男人黎講都係一種精神虐待

唔係幾開心
少咗上o黎吹水

yy？

有時覺得好難做到自己
有d嘢想做又唔敢做
同埋有d無力感
已經好盡力做好但係都唔令人滿意

工作上？

紅磡一帶地段一流la

前年幾好食 屋企人每個星期中午去飲茶
上年唔知係咪有段時間換左大廚 退步左

唔係...工作上反而覺得好d

um...
家人朋友？
家人黎講都有d分享

家人係鍾意9upper多過實事
做多d門面野，多 d 9 up，效用好過做實事
實事無咩人記得，只會記得你唔幫佢嗰一次

又你阿媽細佬丫？

親戚俾說話你聽？

welcome back...唔緊要，當比個腦放空下
我都係今日先上番多左連登......之前大量負面資訊再加生活上壓力，想比自己靜幾日。

唔係....
我覺得我已經好聽老公話
但係都仲係好易激嬲佢
我已經放棄咗d想做嘅事
我知佢都有遷就我
但係我唔知點可以再聽話d,再乖d

譽宴好似正常

去過咩 the one 東海 Lafayette
唔單止難食 個個彈
瑤柱蛋白炒飯 變左 白飯炒白飯
嚇死全台

人人都有凌角，少少爭執總有既

前晚遊行完，係張床抖緊，太太沖涼前叫我睇住阿囡

咁阿囡手多整亂太太擺係床尾盒內既衫出來，太太沖完出來發我脾氣就唔睇好個女，話執屋又整亂好辛苦，執完又整亂，又話自己無時間做自己野

我咪駁咀叫佢唔想阿囡整亂就收係阿囡攪唔到既地方

之後佢繼續講，我已經唔奉陪，黑面

正常都會咁
個仔開始識翻身，我冇睇到好實
老婆都會驚佢會跌落地下 屌我

我真係有盡力對老公好

平日佢有咩興趣 會做咩？
佢有咩唔滿意

我都唔知....
通常都係好小事突然間發惡
可能唔鍾意我駁咀

有冇同佢傾下咩事發惡？

佢咁惡我都唔敢再問
等佢下咗火先同佢講返
我諗係唔鍾意我駁咀
所以我要忍下口唔好問咁多
禽日又犯口禁,去食KFC,佢將人地食完個餐盤推入去近牆o個邊,我問佢點解唔推去檯邊等人執
好彩佢冇鬧我,問完我即刻知死,唔應該問

唔係風頭火勢時問
係冷靜咗傾返
咁小事都唔應該問
標準係咩？？？

除非真係覺得係香港絕望 想小朋友快樂成長
唔係既話外國真係好悶
而且冇一技之長 係外國生活都唔簡單

過咗問=秋後算帳
老公會唔高興其實拎出o黎講只係唔想再發生啫唔係秋後算帳呀

咁你地平時係點溝通？
唔係要話佢喎，想了解佢多啲咋喎

9x%時間都係好好
但佢一跳掣就好可怕
以我了解就係話我駁咀

揀左個大男人就無辦法啦

佢大男人更加唔會想老婆跟住自己會擔驚受怕卦

睇完呢個post 係會唔敢結婚

應該無諗過呢一方面

有諗就無呢個反應

真心要諗精諗楚

對我黎講結婚係為左生小朋友
一直既目標都係有自己有份hea工 湊小朋友 放工煲湯俾老公飲
不過呢個時世係香港唔會想生
而同男朋友關係又未好成熟 自己下年就三十
好多野並唔係幻想咁美好 有目標但身邊好多環境因素影響到 有點灰

唔會阿 反而會警惕自己有咩注意 改善同老公既關係
做人太負面會累死自己

係時候唸下呢個男人係咪可以付託終身
女人無乜幾年青春 如果你想生仔既話

係呀 就係覺得佢未可以付託到

有無人有麵包機？

用緊panasonic麵包機

七一好想好想好想去遊行

去，不用諗

我會求老公比我去

呢樣係你權利來，點解要老公批

我都有知會太太，但唔駛批准
如果有乜原因佢唔想我去，先要傾下原因係咪合理

如果係阿囡/太太病，需要我留家幫手，我先會唔去

你唔明o架喇

好不好用？
煩唔煩？

睇緊立法會live
條賤人李家超死唔答中信事件

食屎狗

我見我媽有用
唔煩 好易搞 但係真係唔好預好食
我諗食幾次就會悶

到底呢幾日浪費左幾多時間響記者會

利申 睇晒

落足料係好好食，但好肥

因為要落好勁牛油

我試過自己整 唔用機
真係整唔到用機既texture

好用啊
如果你日日都係整方包咪唔麻煩
要有新意有變化就要花D功夫啦

有新意你話用機打完個dough 自己焗？

我怕肥
平時用少糖少油整出嚟都唔會難食
當然無咁香同鬆軟啦

我同老公都麻麻地麵包 覺得食落唔夠粥粉麵飯咁有飽足感 間唔中真係想食先買 買麵包機不如買焗爐 整其他嘢都得

會唔會自己焗？
要做到好 fluffy 係咪一定要落野？

其一啦，機打完麵糰自己焗就整咩花款都得
又或者用機default嘅program包下紅色餡、火腿芝士餡 etc.
出嚟都係方包shape但有餡囉

Bread 真係好好食

我想話有一次響瑞士食嗰個三文治真係好好食
我終於對西方包改觀

我諗住買部放公司用

絲打頭段真係講中哂
逐少流出o黎,要用2日護墊
一個月已經有幾日要用m巾up住下面
搞完嘢再加2日用護墊,好辛苦呀
絲打,試下搞完即刻痾尿,會清得快d

做早餐？
Bread 機有時間制可以set 好然後第二朝有新鮮bread 食

對呀，我諗住放工放好晒料，按時間制
第二朝返到有得食
係驚d味太大同衛生問題

啱啊
黎m已經焗住架啦

濕立立痴立立焗住既感覺好辛苦架

次次都即刻沖涼屙尿
就算唔沖涼都會屙尿

搞完真係要去小便同埋沖身阿 減少尿道炎同埋陰道感染的機會

weekend有時間會自己焗
老公鍾意食麵包
唔想佢食咁多出面多添加劑嘅包
自己整都fluffy嘅，但唔係街嗰個質感

有冇食過深圳奈雪啲bread ？
我覺得好好食 雖然知佢落左好多野

感覺上好似外國轉入香港多 但係香港轉出就少

無食過啊
十幾年無返過大陸

我都唔知幾耐冇返大陸
自從大陸唔流通現金就冇上
懶得搞支付寶同戶口

我食過一次
但覺得唔多掂

阿女出咗世兩個月咋，佢唔鍾意訓bb車，會喊，要扭人抱，抱到手斷
我自己都想出街行下，但帶BB出街太麻煩
每日都好忙好多嘢做，又嚴重唔夠訓
啲人成日話幾辛苦都好，望住BB就咩都值得，但我完全冇呢種感覺，我望住個女只係祈求佢快啲訓

食過ok 幾間野d包抄黎抄去全部一樣

香港人上去係幾煩
有輪成日做野上去

小至 細鋪冇得碌visa食飯比錢
舊版回鄉證 自助機拎唔到飛要排隊拎搞好耐
機場自助checkin機用唔到
大至 ctrip訂機票 港人冇優惠價
所以話當你同胞真係得啖笑

wechat整到比錢係好方便
不過拎住香港回鄉證搞餐死

Rm要跑咩
個客 做唔做定期 買保險 或者開到幾多個account?

大貓銀行有個rm成日打黎 從來未見過
好熱情咁問做唔做定期 客氣答唔洗
重會lur幾時食飯見下面

但平時另一間銀行既rm 點下頭就算

即係幾多？😂

朋友係RM 佢話自己要跑數

之前citi 個 rm 都有 R 我轉晒其他銀行既銀過去做投資

有fd做過
唔記得一個season定一個月
佢要跑一億基金定期

離婚比膳養費 真心9
想問如果仔女跟男方。 仲洗唔洗比錢女方

跑數工堅大壓力
真係做唔o黎
又唔識唔鍾意SOCIAL

好似係計邊個搵錢比較多？

如果淨係男俾，可唔可以搵評機會搞搞佢

一放工就見到有人係公園high左野，仲要勁多細路喺度玩

最煩係似梅菜乾同有味

CTrip係平 但我都唔太識用 都係叫老婆搞

自助checkin部機有時load唔到舊版回鄉證
返櫃台 就要排長龍

大陸白痴在遊客區都可以完全唔顧遊客
而且啲人真係無意識其他人係有困難

有次我去買嘢
同個老闆娘吹咗一陣水 佢其實好好人
最後幫襯佢買咗一千幾百蚊嘢
我本身入咗錢喺大陸wechat但有堆cash喺手想用咗佢
佢就好驚訝我畀cash

我同佢講外地人要用支付寶微信畀錢其實好煩
佢就非常唔信咁
仲同我講為免麻煩平時都係直接話無錢找算

大城市好d
前幾日去完 就有野做飛左北京
的士司機一黎就問香港冇野嘛？話咩暴亂
有冇燒車 掉汽油彈

通常我懶得答
外母就話 冇燒車 好和平 乜事都冇 就遊行爭取
之後傾下佢就明白做乜

唔知好嬲定好笑
大陸人唔會知新聞係抹黑 相都冇得 口交部發言
香港人又推崇和理非
大陸人就諗到個個香港人想推翻政權咁款
係咁就好了

係 好似要大陸身份證先有
佢分兩個係好煩
但整到就好分別

整到就好方便
我基本上咩city super都用到

裝大陸wechat有大陸電話號碼+大陸銀行戶口就得
香港人一樣都裝到

姐係有啦

對

一樣都唔會做
睇黎有新成員加入了

以我個人經驗+朋友經驗
父母格硬一齊但貌合神離並非好事
可能仲細都未必知咩事
但過幾年一定feel到
我朋友到中學父母想離婚
但以「唔想影響你、要你擔心為由」一直拖
反而搞到我朋友情緒低落
最後爆seed叫佢地要離就離
唔好攞佢做籍口

我唔係話一定要離
但長遠要諗點對個女係最好

[member]中出講真係爽但以前睇住ex點清理真係幾麻煩，流出黎都有排流［/member]

此post不招fd

自己做真係好煩
然後重要地盤咁梗係燥
走數走得咁勁

所以我到現時為止仲未想出去博

仲有個問題係D老細唔鍾意做得快
我老公梗係想快做完收錢,原本可以2個月內做完,當TOTAL 50萬,每個月有25萬
但老細唔鍾意咁短時間比咁多錢,要攤長做,變4個月,每個月收12.5萬
做得慢又為唔到皮,租機+人工,好撚煩
變相唔係多勞多得,限制咗賺錢
咁其實比起打工都唔係賺多好多,好微利,但係要做多咁多嘢,咁不如打工算

我地做d裝修場就調返轉，chur起貨chur到仆街，錢就跟進度收
即係要搵多d人先得，仲要靠得住，中段打後有乜依郁要翻手會好麻煩，自己夠料做都要人脈勁先得
之前接過細野做，本身唔會收得貴既野，量又唔多扣埋call車果d都係賺人工多少少
如果老細糧準既話其實呢行打工都ok，都有壓力不過唔洗自己食晒，一收工就乜都唔洗理

打工唔洗理咁多嘢
鍾意放假就放假
我寧願咁,想去旅行就旅行,啋佢都有味
最慘自己接唔係賺多好多,但壓力多好多,性價比低

我老細大我兩三年已經甩緊頭髮
有冇見過老細會同個伙記呻辛苦話想唔做，佢就試過

冇好拍檔都係大問題
地盤佬真係好多爛賭
如果拍檔爛賭,成日o係公司拎錢,賺埋都唔夠還
我老公個老細就係,3個partner,一個有大病,一個勁爛賭,得返一個正常,乜都佢負責,另外兩個真係淨賺
但係幾十年兄弟又好難踢走佢地

仲有,d老細好多頹二代
佢地d仔會跟老豆開工,但係當打份頹工,乜都唔學,hea做
又唔肯學老豆做生意,唔肯識人建立人脈, 一條hea撚,肯返工已經還神
好多啃老族,呢批老細唔好話退休,放假都唔敢,驚一放假d伙計就hea做
我老公跟過幾個老細,個個都差不多返360日,放唔低d地盤,最多返大陸玩三兩日,成日都好羨慕我老公,返幾個月又去旅行

我都要湊住老細個屋企人，好撚難頂
詳細廢事講，好易自爆

好多都係咁呀
後生細仔咁hea
老豆開咗個頭,有哂人脈,已經唔係難做,咁都唔肯學,諗住一世靠老豆咩

做老細都係咁嫁啦
老豆一年都唔敢走開幾日
但其實走開兩星期都唔會點

我果個特別d，唔係細路，有共過事既九成知係我地
教又教唔曉，屌佢又篤灰，一句唔識就唔洗做，但係有時又叻唔切教返我轉頭，日日保姆咁仲要驚死佢整親又入我，人都癲
有d人就係咁死好命，再廢都有得投靠屋企

連埋佢最多得4條友，我老細都成日唔蒲頭，求其交低幾句就走左去出去接野/返去搞文件

我講o個d後生細仔都3x啦
hea二代

我果個直頭阿叔黎
其他師傅見到都同我講：佢都幾撚嘆喎

我都想
日日就係公司uncle 夜晚wechat 訊息大轟炸
唔係香港 都要打電話搞掂d野

又咁合作前講清楚做埋 admin work 分多d囉

除開開支後，淨收入咪30 30 30咁分，之後做admin 收

係咁就唔會咁谷氣啦
仲要成日提早拎錢
勁仆街,所以叫老公唔好做,幫人搭棚

影響我家庭和諧

多10%

未打完 hi到 send button

原來係咁
咁最近都係唔好激佢
朋友黎？

係要唔盡責既傾好都會有其他問題

相呢
點敢請
老細老婆見到咪pk?

點會有相呀
兜口兜面影個見工女仔
佢個樣似唔知自己透哂嘢唔係點會咁著去見工

有d真係要提先知

可能就係咁著 上到位

一畢業就幫手

我最煩係老豆唔下放權力，
唔太接受意見 冇咩癮
有問題 要我拆掂佢

唔問佢又屌做咩唔問佢，
問又會 超唔耐煩聽唔入耳

佢會成日幻想有咩突發情況
旅行 前兩日先confirm 去
例如公司一年做300隻貨櫃每隻佢都想去睇貨（講緊揸3，4粒鐘車）
做到1000隻咪要識分身？

想落貨即日睇*

其實即使有小朋友 都唔等於要被困一世...
單親 同樣快活自在

驗左未

開新post 啊

新post